機場我地真係輸左

我唔係想抹殺勇武嘅功勞，
我知道你地為左香港付出好多，
十分感謝你地。
我亦都知道爆眼女仔同其他手足嚴重受傷呢件事令我地都好憤怒。
我唔係想分化割席，
只係見到連登仲有甘多自嗨post，
我想講，機場呢一戰我地真係輸左。
人誰無錯，但
有錯就要認。
的確係林鄭搞到今日嘅局面，
林鄭一定有錯，
但係唔比旅客入閘同唔係自保嘅情況下打人(即使懷疑係鬼，記得不篤灰不割席嗎)，
無論從道義上，定實際效果上去睇，
我地都係做錯左。
係我地去主動破壞左其他人嘅安全同人身自由，
希望你地可以冷靜落黎，
平心而論。
不要在打倒惡魔前，變成惡魔。

#816
#USDchallange
#光復香港時代革命

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

都過咗幾日，仲回望過去做乜? 推呢三日啲活動啦

817 紅土 818維園 不見不散

清醒
佔道德高地先會越來越多人支持
做錯事就只會越來越多敵人

非行動空殼a/c廢post, 勿推